磬竹難書既蝗國人劣行一覽

向 appledaily 一篇講強國人非洲隨地呵屎既讀者留言睇到呢段，睇完真係令人拍案叫絕。

全球華人要務是復國！恢復有幾千年道德八行（孝、悌、忠、信、禮、義、廉、恥）修養，禮義之邦的真正中國！

當今之中國其實早已亡國，被數以億計藉著蠻化大革命殺盡害盡有道德修養之知識份子；藉著破壞燒毀孔孟諸家道德教育文物而橫行神州大陸的流氓控制，好人死盡，流氓教出的下一代，自然都是流氓！

流氓共禍蟈之流氓但求金錢，放眼全球皆無、難以置信之喪心病狂、滅絕人性的惡行做足行盡。製造坑渠油、頭髮豉油、爛木寮屋製大頭嬰兒假奶粉、三聚氰胺毒奶粉、死病豬製臘腸、雙氧水漂霉米、染色假黑芝麻、殺蟲水鹹魚、蘇丹紅染食材、孔雀石綠魚、工業毒鹽充當食用鹽、工業污染臭黑泥水淋菜、口水粥口水火煱、假疫苗、塗改過期針藥、垃圾塞填疏化、黑心霉棉棉胎，黑心臭霉布碎填布公仔、垃圾有毒塑膠重塑玩具、發泡膠垃圾充填建築水泥結構內；豆腐渣工程處處.........多至罄竹難書！官埸用錢買官位，帶動貪污橫行無忌，縱有醒覺之士厲行反貪，相比無處不在之官商勾結斂財，僅如隔靴搔癢、.......不義之財積存成暴發戶，本已無修養之流氓暴發戶更益形滿身銅臭、自我膨脹以為地位有所提升，以為身邊所有人都會為錢受其奴役、動輒對服務人員呼奴喝婢挑剔苛索要求，滿足其炫富自以為優越意識，是故不但惡言醜行橫行在蟈內，更輸出國際，滿身銅臭、自我膨脹、囂張、魯莽、狂妄、野蠻流氓惡行，在全世界眼光下醜態百出、惡行臭名昭著。

隨處大小便、不守秩序、不排隊、隨處踎蹲阻塞通道、動輒向服務員潑水潑茶、旅遊偷外國廁所板、偷飛機救生衣、教唆小童在飛機座位上大便還強詞繼續、在獅身人像塗鴉刮字及小便、在外國皇官古地板上小便、食自助餐用碟狂剷狂搶食物甚至將整盤食物拿回自己座位獨霸、滿枱過量狂搶回來之食物吃不完棄下離去面無愧色.......數之不盡之惡行成國際之過街老鼠人人喊打！

全球消費者都受歡迎，惟獨腫壞流氓共禍蟈之流氓消費者全球歧視，消費者而備受歧視，為共禍蟈之流氓之獨有，流氓無賴不懂自我檢討，祗埋怨被人歧視！加上盜用報紙之名無盡報章責任衹知討好中央之所謂官方傳「霉」如「刄民溢怖」之垃圾霉體，輔予網上共狗流氓無文化衹懂粗言穢語之五毛，顛倒是非、指黑為白為排山倒海之流氓惡行妄圖遮醜，連隨處大小便、在別國古蹟塗鴉便溺也死撐維護，令腫壞流氓共禍蟈之流氓更不知檢討，更以為其惡行被歧視是受欺凌。哀莫大於心死，此之謂也！

有冇人可以跟住嗰 強國產品 list作首歌

坑渠油、頭髮豉油、爛木寮屋製大頭嬰兒假奶粉、三聚氰胺毒奶粉、死病豬製臘腸、雙氧水漂霉米、染色假黑芝麻、殺蟲水鹹魚、蘇丹紅染食材、孔雀石綠魚、工業毒鹽充當食用鹽、工業污染臭黑泥水淋菜、口水粥口水火煱、假疫苗、塗改過期針藥、垃圾塞填疏化、黑心霉棉棉胎，黑心臭霉布碎填布公仔、垃圾有毒塑膠重塑玩具、發泡膠垃圾充填建築水泥結構內；豆腐渣工程

囉黎 rap 都得。